究竟足球場封撚到幾時

屌你老母

隻腳就嚟痕到見到人頭都想踢埋去

咪係都冇社區個案啦

做運動都唔比

平常心

唔理啦 衝入場照踢 罰二千當比炒場狗

無對手
無隊友
俾個龍門我射下都好呀…
就黎連啤牌射龍門都俾人禁架啦…

23

康文唔想開工，如果山徑封到，我諗漁護都會封尻哂佢

健身室呢屌你老母

ching約出黎打?

無希望架啦 林奠想整死人